{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71119&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에코하우스"
    },
    "text": "日常での疲れた心を休める静かで居心地の良いペンションです。緑に満ちた山の中、渓谷の水の音、鳥の鳴き声、空いっぱいの星が見られます。 ザラ島は車で27分、加平レールパークは車で25分、南怡島は車で32分の距離にあります。 ペンションでは午後5時に加平エコハウスバブルパーティーを楽しむことができますが、フェイスシールド、ゴーグル、マリンシューズ、レインコートを用意する必要があります。 フェイスシールドとレインコートは現地で購入できます。 入室時間は5:00、退室時間は2:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能であり、チョウンマートで30,000ウォン以上お買い上げする場合、マートのピックアップサービスも提供します。 客室はボンスンアルーム(2階)、マツバボタンルーム(2階)、バラルーム(1階)、ユリルーム(1階)に構成されており、それぞれの客室ごとに様々な特徴とサービスを提供しています。 バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生し、利用時間は入室時から23:00までです。 最大人数を超過による入室不可、肉類、天ぷら類、魚類の調理不可、ペット立ち入りの不可、保護者同伴なしの未成年者の利用不可、実際のイメージとの相違、火災危険物質の使用不可、ゴミの分別排出必須などの確認事項とその他の事項があります。その他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは緑に満ちた山の中に位置しており、渓谷の水の音、鳥の鳴き声、美しい星空が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "ザラ島は車で27分、加平レールパークは車で25分、南怡島は車で32分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるイベントはありますか？",
            "answer": "ペンションでは午後5時に加平エコハウスバブルパーティーを楽しむことができますが、フェイスシールド、ゴーグル、マリンシューズ、レインコートを用意する必要があります。フェイスシールドとレインコートは現地で購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はボンスンアルーム(2階)、マツバボタンルーム(2階)、バラルーム(1階)、ユリルーム(1階)に構成されており、それぞれの客室ごとに様々な特徴とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。また、チョウンマートで30,000ウォン以上お買い上げする場合、マートのピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができますが、追加料金が発生します。利用時間は入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの立ち入りはできません。未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。その他、火災危険物質の使用やゴミの分別排出など、確認事項と注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 625
    }
}